急，關於反對DQ 確認書

大家發電郵俾選舉事務處既時候，應該避免使用難以明白既字眼，因為還舉事務處官員語文理解能力有限，不能解讀你既用字既話就會當你封電郵冇用
例如 DQ 應該寫成 取消候選人資格

推

用左DQ唔通又要再sd